【正視聽】香港攝影師喺攝影比賽被河蟹，唔係因爲Sony，係因爲比賽主辦嘅WPO世界攝影組織已經被中共滲透

首先，其實唔關Sony事，搞到幅相404係因爲個主辦單位World Photography Organisation世界攝影組織，Sony只不過係個比賽掛個名嘅贊助商，英文Hong Kong Free Press已經報咗：

其次，WPO背後嘅班底，原來已經被中共滲透哂：

全世界最臭嘅中共陰道特工

分分鐘啲鬼佬都係奶晒共

Push

屌過大陸閪 智商會變低

支那式陰道 奸狡兼歹毒

啤梨講得啱，支那人就係咁撚賤！全部都係流住應被人道毀滅DNA既血！

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

嘩屌咁晒多大陸人

可以玩返ps4同用返sony相機了

咁快有消毒文出現

要好似TVB戰線咁逼$ony取消贊助，否則一樣杯葛

我唔係想消毒呀
Sony作爲特約贊助，一定要對佢公關施壓
但係你都要明白背後原因係原來個主辦單位，個所謂嘅「世界攝影組織」，原來已經被中共滲入哂

到底有咩組織係冇比中共滲透

支那人正一世界既癌細胞
依依十幾年已經擴展全球
WHO依排已經柒到無眼睇
依家又一單,佢地做事離唔開個柒字,等睇個比賽比佢地玩到臭哂

咁所以要叫Sony 唔好再贊助佢地活動

Yup，無錯

要Sony停止贊助呢個攝影比賽先

攝影界聯合國

世界上只有一個政權會一邊屌鳩人地外國勢力入侵，一邊入侵國際組織

所有出國嘅支那人關鍵時候都係共謀

19個入面有成8個都係支那人
投訴sony同洗版sony 啲page有冇用

都有，cut funding，BTW，唔洗賣我啲Sony啦

有
停止贊助
同打TVB策略一樣

推

仆街

Sorry我想問掛名唔係支持唔通反對？
攻擊個咩世界攝影組織都冇用
唔係商業brand根本攻擊黎都冇意思
唔搞sony搞邊個

Sony而家一係割席一係自己開過個比賽邀請返香港攝影師去
唔係嘅話講咩都係廢話

洗版唔好去Sony Hong Kong，直接去佢最大嗰個page

洗佢版啦#aura#lm2

講得好啱！！！

No, 要去Sony洗版，因爲Sony先係啲人會留意嘅page
但係洗版嘅內容就係「點解你要贊助呢個已經被中共滲透咗嘅WPO？」

赤納粹已滲透全世界

我嘅意思唔係放過Sony
攻擊Sony一定要，一定要令到佢抽離贊助
但係個attack point可以講「點解你贊助呢個被中共滲入哂嘅WPO？」
目的係令到人人都有實質資料知道原來係中共做嘢
唔係淨係就咁攻擊。

蝗蟲蟈世界各地插針插旗應該已經好耐啦
咩方法都有 經濟入侵 移民式殖民地等等
所以咩外國組織國際組織好多都比中共滲透都唔出奇

我講緊sony個official page有分國際版同地區版，我地要直接去國際版

罪大真正為香港人發聲
相反屌你老母奶共任狗死全家都唔夠 成班on9排隊買炒價中国製switch

所有支那人一律共諜論

u know what, 可能sony 都被滲了

同意

d乜柒WxO 係咪已經一律變曬咗CxO

好多人開始醒覺.....

洗版任務：
Sony official fb page
1.畀嬲
2.like自己人comments
3.叫Sony取消冠名WPO

WPO fb page
1.畀嬲
2.like自己人comments
3.屌WPO

支那真係世界害蟲

up

推 DKLM

有冇twiter

sony

推！！一齊寄信

可以唔換電話了

十九個有八個，痴撚線

人民幣唔只好香, 係太香!

推上國際，比壓力Sony 同 WPO

索尼

好恐怖

你唔識樓主？
好高汁喎

支人

我夠可以話你咁講係幫支那消毒

上返架？？

pish

#AnywhereButChina唔應該只係中國貨，應該係所有中國製

push

$ony只係sponsor，無say

刪咗你啲相
乜鳩都未做就開始吹奏
索尼gk都幾好野

好撚嬲
前幾年仲好俾心機玩

有相上返架

from 高仲明FB

「Wounds of Hong Kong」在World Photography Organisation (WPO)的網頁重見天日啦：

會方表示，「The subject matter within your series, is of a highly sensitive nature and may be deemed by some as inflammatory which is in contradiction to our terms and conditions…..In order to maintain the series of images submitted stays within the terms of the competition we will curate the selection accordingly.」

原本十幅參賽作品，「被策展」後只剩下四幅，刪去的都是明顯見到傷痕的照片。

對於WPO獨特的「策展」技巧，本人感到無奈。參賽作品本來就並非「Wounds of Hong Kong」的全部，至今已拍攝的受訪者約有20多位，採訪仍在進行中。稍後，我會在這裡陸續發表其餘作品。參賽、入圍或得奬與否屬次要，既然獲受訪者信任，我有責任好好記錄他們的故事。最終希望「Wounds of Hong Kong」可以在香港舉辦展覽。如果大家對展覽場地有任何提議或協助，多多益善，先行謝過～

#woundsofhongkong
#worldphotographyorganisation
#standwithhongkong

同是紀實攝影組、David Butow的「Battleground HongKong」作品被刪剩五幅：

肖像組Adam Ferguson的「Hong Kong Protestors」則沒有刪節：

中共真係好野，乜組織都滲透曬

中共既影響力

垃圾組織

愈做得多手段，張相愈多人知

攪大佢！

叫得W乜O嘅都係咁

希望大家搞大佢
我都叫Sony 大戶
希望sony今次真係生生性性

去個post 派嬲

Sony 本身都奶共啦

由細洗腦洗到大，盲目愛國，自願做間諜

大陸貓貓果然唔講得笑。

光復香港 時代革命

Sony 不了